侵侵暗地裡教曬路 有tldr

係談判桌上 每一方都希望能夠為自己攞到最大利益 中共既目的顯而易見 佢最終目只係想最終接管香港 佢地要領土完整 而我地要既係五大訴求 決一不可
係談判之中 大家其實已經show hand 黃手上張必殺就係唔怕死 港共張王牌就係攞黑警武警擋
好多外國媒體(economist)都話中共出解放軍既機會好低 而出在解放軍會令外資走 令中共無法再經香港放錢出去 貪官d錢都係

呢個係佢地著緊既野 我地就要沖住呢點來打 我唔單只要勇 重要食腦 我地現時贏既方法只係迫到佢出解放軍（唔係膠係認真）佢一出解放軍 外國大條道理用呢一個點去用經濟鎖中國 令佢中共無錢 我要攬炒唔係口號 係現時目標 係我地唯一手段

點令佢出解放軍 就係佢覺得養住香港呢隻水魚所受緊既壓力大過佢所得既利益

佢有咩壓力我唔知 要其他人集思廣義
利益唔洗lum就係貪官既錢 攬炒巴或者其他有能力既人可唔可以起中國貪官既錢 我相信佢地一定有經香港放錢去美國歐洲 佢地依家係外國既錢一定有黑錢 我地要將個d証據比外國政府要求佢froze在筆錢 同時要準備政府唔願意froze我地要有另一手放比local media話政府唔願意froze money laundery當地政府係大壓力情況只可以froze在佢如果唔係就會比人話佢地保護中國貪官d錢

與其成日話香港警察入面有武警 係禁打嘴砲同中共有咩分別 我地要係證據 唔係一條『同志們』video 我地係要名 係邊到來 入境日子 我地已經有好多次有鹿唔脫角 葉虎個單 我地唔只要勇同和理非 重要黑材料 我地要將對手有禁黑加多兩錢重再講黑d 有巴打話要講tear gas講成神經毒劑化學武器同埋係戰爭上禁止使用係好開始 ｛[催淚性神經毒氣]第一次鎮壓用武器正名戰爭
- 分享自 LIHKG 討論區 }

Tldr
唔好學中共成日打嘴砲 要搵方黑材料 有禁黑得禁黑 （e.g.香港武警）
我地依家做mud都唔會出老解 出唔到
最後手段要迫中共出解放軍 要令佢出解放軍既利益大過佢依家唔出

認同請分享

十連推

10

9

8

7

6

5

4

3

幫推

2

推

1

幫推唔該

有意見可以方享下

出左啦 扮狗打人呀 見唔到？？
8.5 點解有咁多警力， 你諗下

黑你老母材料
痛腳，把柄

係出在 但係要證據 我明我地自己友一定信 禁外國呢 你要同外國講我地呢到有武警 要有曬樣 證據 名 人地記者先做到野架

有得抹黑 就要抹黑到盡

唔好成日打嘴砲 唔好留係同溫層 你dse中文寫文都要層層推論先有5** 你一下就話呢個講「同志們」就係武警 唔同溫層 外國人都唔可以信曬係 就算佢地想幫你無料有地點寫文

係 依家香港行jungle law 要用所有手段打贏港共

推返葉虎啦野啦

要私底下查
搵雲海

同意要逼佢出老解， 但武警混做狗佢出咗公安條例，到時蘆葦聰會醒起佢有委任過班武警
所以又返去原點， 有成個廣東省武警backup, 根本無需要老解
有一步可以逼出老解， 但大家唔想做， 因為到時香港真係完 : 各種恐襲， 棄車x旦， etc.

Pish

要除黑警面罩，影相，起底，再confirm係咪支那派落來

光復香港，時代革命。

睇片其實已經出左

你見特首選舉都係玩抹黑
就知抹黑戰係幾有用
港豬最重要睇人仆街

但嗰啲解放軍入左城呢啲無乜用
因為對港豬黎講太深

最好係啲陰謀論同咸濕野
例如啲狗會請囡囡入臭格警署屌
何妖係自己派人拆自己袓墳
最好成為藍屍茶餘飯後既八卦

有武警唔係比香港人睇 係比外國人睇 留意返 比外國人知有邊個外國大佬會想留係到 比我即刻同公司講比我走

中共/黑警黑材料貼連農牆
呢排好弱
無曬香蕉sir

迫佢出老解得
但連登仔唔好再出膠post 一陣俾人誤會 好支持老解黎

push

點解琴晚太古mtr有武警無新聞媒體報道

迫佢出老解係我地贏既手法 係現時目標

單野次次都冇人搞
其實係好難搞

同志們

有兩點我覺得非常有道理

1. 令中共知道攬住香港，損失多過得益
2. 要有明顯既決心，依家我都係玩攬炒，而且係行動緊，唔係得個講字

依家中共港共好明顯得個拖字，而我地亦都無再升級，大家膠著。要局勢有突破，除左爭取民意，一定要比政府知搞左咁耐你唔回應，我地依家就攬炒，得個講字無人會理你，就好似後果自負一樣咁on9

巴打嘅諗法係 逼到佢一係跪低 一係攬炒？

第一點 好重要 你自損300唔該損對方3000先

如果搞得掂條瑞士戰線
挖到猛料

推 葉虎單野真係好重要

Push

我覺得要搵啲高官嘅黑材料

例如公開黨員外國資產

方便外國制裁 同埋比大陸人睇輸出革命

千萬唔好俾劉細良（想做偉人），燒山（要名利）搞大台 ，否則運動必死！永不超生 你同下一代永遠變成大灣支哪人!

文宣出 這不是戰爭 係單方面屠殺

係 你知我知共產黨都知 所以佢地會派公安武警都唔派軍 所以唔容易達成架 目標清晰下一步就係諗要點做

哇！我都有用過
唔知係支語嚟
文化入侵無所不在

我要攬炒

幫推
希望有食腦巴打搵到岀入境紀錄

我覺得呢方面係黑客既範疇

從來黑材料都係一件好武器

含撚肛交部
假慈悲學人講乜嘢安定團結
其實係驚到瀨屎

最重要係雜種啲黑錢

推下先

我都覺，但依個news已經係16年
覺得瑞士銀行唔會為左香港搞咁大個大頭佛俾自己
反而我覺得搵武警入境資料仲有啲可能

認同
同時希望樓豬可以改邪歸正唔好再用蝗語拼音打字
學下筆劃或者速成啦 都唔係好難姐

生要見人 死要見屍

請指點 我邊隻字唔似cantonese

缺一不可
心弓 乜
禁 咁

簡單啲講 我地要實質證據
要搵個筆黑錢 要搵仲公安入境時間姓名

推阿!

推呀推

要去搵銀行記錄，凍撚晒佢副身家

yessss 唔好同中共一樣只係識打嘴砲

如果證實到有國安或者中國執法機構都得
靠內部手足

o

［member]但就算搵到佢地入境啲資料都證明唔到佢地係有扮到黑警架喎，唯有生擒到一個黑警再摷佢身分證出黎證明佢係大陸人先得［member]

係時候出文宣炮

推，認同

我推

其實去慫恿啲藍絲求解放軍出軍黎平亂，呃佢地助攻得唔得？

根本應該挑戰共產黨底線，搞單警察都handle 唔到嘅嘢，譬如重要官員被刺殺

不過基於和理非，千祈唔好殺人呀

唔理咁多 憑良心行動

敬你一杯，推。

所以呢場必然亦必須係一場革命.

香港未接受到

對家有好多懶係專業分析反送中同香港問題來龍去脈嘅文章
好易睇上腦
我哋應該學番佢哋嗰招

source?

最終目標：要中國放棄管理香港嘅利益大過出解放軍軍管、經濟上管
總之放棄香港佢仲得益嘅話 我哋就贏 脱殖建主權！

呢到有啲英文文宣 希望幫到手

[接機用］中英文宣 幫旅客認識香港

PUSH

攬抄係唯一手段 定 最後手段？

著黑衫去天x門燒紅紙
維尼一嬲, 一冇面就出兵, easy

解放軍衹有係一個情況下會出
就係香港出現武裝勢力
即係有軍火
其餘情況都唔會出

益/义/Yi

我覺得除左收集政府喺呢次示威遊行中過份武力嘅黑材料
仲要整多啲文宣揭示中國嘅黑暗（例如內地器官買賣、食物安全、北京低端人口事件等等，愈近期愈好）

因為政府喺呢次示威中做得幾唔人道
班淺藍或者深藍好大機會話
係班暴徒抵死

所以要講中國幾無法治 幾信唔過
令佢地諗返起點解自己唔搬上大陸住
可能有轉機

重有其他手段？

要有把柄

,

推！

專心做自己文宣，放映會，連儂牆，行動
堅持五大訴求，唔好被帶風向

我發現而家好多人都好奇怪，明明我地目標係五大訴求，我地係唔怕攬炒，唔係想攬炒，呢樣係我地既武器，唔係我地目標
我覺得應該搞清楚返，我唔係想佢同我一齊冇魚蛋食，我剩係想要返我應得既魚蛋，五大訴求係我地應得ga

agger

本數簿有斯里蘭卡女仔名，香港地方名有LKF
好可能係西環同黑社會勾結玩賣淫 文宣可以煲大佢話國家機關支持賣淫

1, 用外國媒體的角度去推測外國官方角度唔準確

2, 出唔出老解並唔係重點，可能已經出左，只係著狗衫而唔係軍服。
同埋，唔會白癡到重演一次八九六四，因為做多一次屠殺，再比多 50 年都洗唔番白，無錢搵。

爆高官大鑊至多唔做換第個，佢唔煩你都煩，要搵黑材料，搵中港各級官員子女裸照、床片，陰啲陰啲咁流出，迫佢地合作，相信佢地保護子女會落力過保護自己

唔係打嘴炮
係得把口/得個講

所以要令到佢一定要出 令佢無錢搵

重要

好黑暗

今日唔係咩全民禁錢日咩, 有無去提現先

另一個問題係出老解係不可逆轉的方案，變左手術成功，病人死左既景況

對準政權！唔再膠化！

【來自雨傘失敗者之一的警告】向膠化、大台和政府記招說不

真 呢個係唯一方法！
逼到佢出老解就贏！

最怕佢混入警隊 到時又好似今日記者會否認

問題係，土共暗啞底咁樣將老解同武警混入香港公安之中，牌面上佢都無出老解，外國勢力就無籍口做嘢，而我哋照畀人仆濕，但又攬炒唔到呢個點拆

其實真係好難.
就算係洗黑錢, 只要外國有利益係入面佢都會視而不見
除非你搵到佢地幫伊朗洗油洗錢, 真係會損害到外國利益, 佢地先會出聲
睇遠少少, 其實我地唔係要比子彈TRUMP, 而係比美國既民主黨人, 只要有選擇壓力, TRUMP 先會做野.

【和你飛】機場集會文宣資源集合

真

認真po 推

出老解有少少難
諗下點推到戒嚴/宵禁先
一步一步嚟